十號風球有乜食店餐廳有開(請上來報料）

見到美孚海皇粥店有開

大家唔該報料

m記，大家樂

m記
7仔

吉野家
KFC

仲有ok呀！

循例講返句：打風叫外賣死全家

美孚 銀龍茶餐廳有開

其實好多都開 睇你想唔想落街姐

加料自己受姐

屯門好景 新興